THE IDOLM@STER綜合討論區[212] 醉臥沙場君莫笑，古來征戰幾人回

CGSS上次月限出美波 課咗3單唔出
今次文香又出3.0
果斷放棄本身個AC去淘寶買文香

請無視此POST 錯POST